====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La question me semble pertinente puisqu ' il n ' est plus possible de s ' enfermer dans un dispositif clos .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

